密西根州民主黨眾議員︰加州和紐約的政客閉嘴

標題︰Elissa Slotkin Braces for a Democratic Civil War

“I hope this bench of leaders that are coming up in the freshmen class, my closest peers, are going to just explode that stereotype. Because I’m as passionate as the next person. I believe deeply in change on the issues I care about. I don’t think I’m that boring and I don’t consider myself that old. So, we have to break through that. But in the meantime, you represent your district. Don’t tell me how to represent mine when you come from New York or California.”

加洲同紐約洲兩大民主黨孵化池產生出嚟嘅左膠同支那蝗有得比

題外一下, Far-left一直都係唔妥, 如果無左最大敵人阿侵的話, 一定反面
Biden根本無打算找數, Warrens同Sanders都無入閣

咁多醜聞,咁多舞弊, 就算最後判出黎對Biden有利, 好多人都唔會信. 我想佢如果做到總統, 真係歷史上最弱勢, 不論敵對黨同自己黨都唔支持的總統

直頭係漢獻帝添啦睇死佢只會不斷比民主黨唔同勢力嘅人點嚟點去，完全冇自己主見有啲驚極左黑婆先係實際掌權嗰個

BLM已經叫佢找數.......佢做左總統就無得再避佢果個仔單野醜聞, 我真係唔知佢可以點

如果以前方法行得通, 就唔會有TRUMP, BIDEN上台都係死

扮病落台之後比社會主義者kamala上台囉

呢條友雙面人，先前黨內右，宜家借左派知名度就立即變成左派

正常人都唔會信佢

密西根洲民主黨議員在接受電視台訪問中，炮轟加州和紐約等政客，稱他們就是民主黨的毒瘤。

美國左膠生成器：CA NY
香港左膠生成器：CU

選戰都未完已經開始內閧
呢四年美國死撚硬

往死裡打

佢係咪同aoc條癲婆講
睇左aoc之前提出啲議案
同harris一樣都係黐線西

係, 但明顯佢唔係弱智登

佢有個政治靈敏度, 左變右變, 證明佢知道邊個外交內政其實係行得通, 咁
佢借D意用阿侵果套話係自己, 佢做人咁係卑鄙, 亦好適合佢性格, 但侵思想(唔係習)可以延續落去, 都唔係最壞一個結果

左膠衰過蝗
蝗係顧自己唔理其他人
左膠係要將自己果套強加係其他人度

佢上台都係想學之前dem收中國水姐

係有可能, 但政治變色龍會知道第二度都有水收, 佢會知道抽水贏選票要做乜野

當然作為人係唔好, 但總好過77歲老人痴呆登....一切都係兩舊屎揀舊無咁臭....

應該Twitter俾人屌到仆街

班民主黨aggressive 再咁落去，遲早溫和派脫黨

內鬥

我都覺得係, 共和黨吸收溫和派可能係大勢

但前題係共和黨自身都要轉型，慢慢拉回中間偏右既立場

兩邊派系本身都傾唔埋
今次純粹係反侵先合作到

gop轉左型啦
變左個Labour Party

有人回左你 其實共和黨一早轉左型

唔係點會成日比左膠笑 支持侵的人都學歷低？

一般大眾其實係支持阿侵 係點票員同點票機唔支持

鬼叫侵唔去underworld搞rally咩

眾議員唔考慮自己選區啲選民既意願咁考慮啲咩

hawley rubio cruz

多得班左膠，中間偏左而家都唔岩潮流
個班人激發左好多人既保護意識

講咁多做乜鳩，一月份參議員又有得選，冇曬侵、登問題，如果 gop 保到， AOC+3 當然收皮；Dems 如取到兩院控制權，即係喺轉左有 jetso，個班登登、佩嬸都歸隊

BTW, 傳希拉莉會入閣

但問題係你點define moderate voter
m4a 80%美國人贊成
改善基本福利(最低工資，food stamp)基本上係跨黨派贊成只不過gop選民唔想比新移民咁解
但mod dems又淆底唔夠膽嗌

有分野嘅問題例如blm defund the police呢
moderate dems 又驚俾人屌racist所以選擇一個得罪晒所有人既支持blm唔支持defund police嘅stance
咁食屎啦 認同有問題但又無解決方法
結果就兩邊得罪晒
經濟跟隨clinton 姐係稀釋版reaganomic
但如果認同reaganomic就投gop啦屌
基本上mod dems嘅問題係而家冇人會因為佢既stance而投佢 只會因為唔支持gop投佢
咁樣情況唔改其實可以等收皮
(P.S. 支持m4a 嘅dems reps 係election 裡面冇人落馬 包括swing district)

我已經唔講mod dems宣傳戰幾廢
online media又唔識用
不斷比人嗌socialist又唔識反擊

唔係progressivism 唔受歡迎
係corbyn柒
屌你progressivism到支持巴勒斯坦然後黨內反猶再比discrimination board周到屌就唔係progressive 而係柒gressive

Dems 唔使諗 Senate 架啦
House 而家咁緊，真係講到地區利益，拉幾個倒戈已經夠
上次rust belt 已經有人出聲，想滅人生計真係十幾個倒戈已經 gg

dem 搞到好自己內部問題先
而家連眾議院都搞到咁

班極左就係想咁
呢招叫奪舍 侵佔民主黨 令極左勢力由邊緣派變成兩大黨之一

睇democrats 內鬥仲多花生食

Reagan: The trouble with our Liberal friends is not that they're ignorant; it's just that they know so much that isn't so.

你望下呢班人
完美示範發生緊咩事

列寧：西方左派係一班有用既白痴

期望睇冇飛機
高鐵去夏威夷

好多年輕共和黨 senate
高大靚仔

House 輸上界10個
證明“Progressive” 係唔work

其實呢個都係民主政制嘅問題
代議制假設代議士係只需考慮佢代表嘅選民嘅意見
但民主政制假設所有公民係考慮國家整體/大眾利益 而唔係個別群體/自己利益
現實上大部分選民好多時考慮個別利益多於國家整體 政客更加係咁
當代議士根據佢選區大部份公民而投票時 原來佢班選民唔係根國家整體考慮
所以民主如果單有政制而缺乏民主教育 就會咁